★酒樓集團強制員工本月底前打疫苗 違者將被停工

有連鎖酒樓集團今(14日)被指，要求所有食肆員工於本月26日前，必須完成第一針新冠疫苗接種，否則於本月29日起停工。

有連鎖酒樓集團今發出內部通告，指因應政府近日公佈以接種疫苗的「疫苗氣泡」前提下，可調整及放寬下一輪社交距離措施，故要求所有食肆員工在本月26日前，必須完成第一針疫苗接種，並把接種紀錄經手機通訊軟件傳到人力資源部存檔，否則有關員工將由本月29日起安排停工。通告指，若員工持醫生證明信，列明身體狀況不宜打針，則可待政府公佈可否獲豁免。

777 d 政策係想撕裂同分化社會

打針都未落實已經出現呢種情況
又未完善又未有後著

乜都未有已經分化社會

擺明玩鳩香港人

敏感同懷孕都要打，唔係就byebye